唔做家務嘅人，外表幾好睇都冇用

你獨居嘅話 幾亂我都唔撚會理
問題係我同你一齊住 我已經冇要你執 我執完你咪撚整返亂先得架
成撚日俾嘢我做 話你又唔撚聽仲要黑口黑面
幫手唔好周圍掉紙巾污糟衫好難咩 自私撚
成日問我你係咪肥咗 皮膚生粒粒係咪好核突
講真 無論你幾靚都好 俾我知道你咁污糟我真係調頭走